我正式宣佈 最強股王 阿里巴巴 終於要!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

特價啦

唔買冇得買架啦

人踩人

爆買呀

屌你老母

屌

又特價

又針BABA

仆街啦⋯

又燈乜鳩

你老未 淨你有得買呀

OK即刻買Put

52週高位確認

Drop to zero

係咪要all in

病仲咁得閒燈股

升到仆街了

特價到幾時

all in

大DODO

正

我好想佢閪冧好耐

求貼倉

上次破燈啦

老母麵你放過巴巴啦

馬雲得罪完習近平，又得罪媽咪麵

靜啦

咁快派曬貨

玩完
可以追put

gg

你有入講聲，唔知跟唔跟架

今日收市

老母麵仲要狙擊馬雲幾耐

跌緊

Gun

屌 又登

全線新經濟股收檔

其實一路又陰升緊，又破燈

最後逃生門

多謝麵神, May the Scared Lamp light your path on this fine day

跌到仆街就真

快！！！

佢有入先準

ok

dllm

酒呀

可唔可以貼飛黎睇睇

你唔好入就得

幾時港股災呀

其實我每次都講中

係班仆街屈尻我

貼飛麵麵

屌你。。

唔好話大戶無比機會大家

屌你咩
你買左未

入咗
唔信燈到

多謝

去200？

騰訊呢？

阿麵夠錢未

你都唔買 點會準

走得

多謝麵麵但我275唔記得放，下星期上唔上到288？

咁麵麵買咗未？

酒啊

係山頂位有 幾時番家鄉啊屌

即係盤前爆升買都買唔到

How about 美女

叫入即係走得
有得走好走

仆徍鳥

多謝面面即走

屌你咩

咪住先 面面你有冇貨

召喚 燈撚埋我.gif

屌你老母燈完9988未

打死都唔信

快啲貼圖

燈左兩次都唔得，收手罷啦

講咁多
咁麵仔你有冇入貨先？
呢個先係重點

你講緊美股定港股

得把口有閪用咩

放左日清未呀

同問

撚有錢咩一手咁撚貴

走咗日清咪有錢入

冇買到 姐係仲有得升

Diu

佢一日唔升番我一日都唔撚放架

死垃圾日清 我要周佢鬥長命

on9

唔好啦 放過大家啦 好嘛

佢無買 即係有得升

原來冇買 唔怪得

面神我跟你買左日日清。7蚊有貨

而麵麵表示sh緊日清 冇錢入巴巴

麵麵 我有課金比你㗎
所以比條生路行下 我仲未番家鄉

日清RAP

咁即係call 爆 baba !

屌 今日唔入你真係哂撚左

冇架啦 睇聽日開市個陣入唔入到少少啦

但都冇今日個價咁低架啦

請問點睇2018 瑞星科技？

老母話疴煙左

沽爆佢

Free fall

馬雲有咩得罪你 搞完螞蟻搞baba

屌你老味

大家可以用BABA 美股來操作？
其實媽咪面睇升定睇跌

天啊

升

麵神點睇最近騰訊表現

All in put

麵仔又出招

特價= 跌
但係老母面要調轉睇
所以特價係=升

之後佢又叫人買， 即係佢睇好
咁就大鑊喇
就頭先所講老母面係要調轉睇
所以快d入=跌

咁到底會跌定升定係打和啦super

放過我啦麵神

屌 今晚蝕住都走

dodo

屌你老母 又搞鳩中資

仆街
你燈夠未姐

正吖

到底有幾憎馬雲

咁麵麵你唔好入貨

依家入場趕唔趕得切

冇買 升得

麵神話：Baba現在價位好低，應該要買入。
解：Baba現在價位很高，應該賣出。
我有無理解錯誤？

麵麵保重呀

收到

大DoDo入手前記得講聲

我屌你老豆

put定都得

支持麵麵燈爸爸 唔好搞我汽車科技股

唔好燈啦

又燈巴巴

阿里daddy要破產了
咪拖跌市呀
Sh左3個月先正數3％

麵麵不停叫人買支那股就岩

勁

睇唔透

特價 即係唔再特價

買爆 即係會跌

我好亂

麵神一講就跌

屌你老母call左巴巴你先講
係咪聽日要反手put

上個禮拜低到246-249咪仲平

唔好嘈啊 麵麵

聽日仆街了
下次早講吖大佬
血汗錢黎

點解次次都攪巴巴

支那股等收皮

因為佢真係勁囉

我屌你呀我買左張275 call呀
咪撚再燈

股joy laaaaaaaaa

聽日係咪得返200

日清到今日都仲沒識反彈

唔好再提啦好冇

麵麵唔貼飛 真係估唔到幾時係真燈

有冇諗過放小小比番個momentum 佢？你壓死佢啦

屌撚爆你

你放開日清啦，佢死啦

唔會有特價時段俾你買

其實ching 應該入，低位里

坐左3日啦，仲沒肯升個似樣既浪，真係DKLM
呢隻股野真係俾神上左身

我已經冇提佢架啦

佢都要係咁跌

即放

麵清，你放左未

好彩入左巴巴熊

仆街

又黎，我唔想豬錢啊（利伸重未到返家鄉）

仆你個街

仆街喇，快d走呀

本來9折而家5折

老母麵破燈嘅話就 unfollow 你

買美股

想搞到啊里退股

生 cancer 就慳d洗啦仆街

麵麵

又坐艇

阿里巴巴都驚 你真係唔洗買股票架啦

燈少句得唔得

咪撚嘈啦 燈第2隻 okay?

屌你！

麵麵到底有冇賺過錢

目標價幾多好呢

眾籌完之後拎d錢炒股

依家買咩價位放？

再嘈牛佢老母

與麵神同行，生癌都識生金蛋

希望日清drop to zero
麵神長命百歲

師兄手下留情
小弟被面神同船

特價時段強制延長

今日都特價

向下急升

賣屎忽都買

琴日賺夠啦！天日再入貨

夾到傻

put私

跌到230先算

貓神又派錢

仲有無持有1475 9988嘅巴打

驚左包麵
叫屋企人賺少少走左先

屌你死麵麵，又燈，放過我啦

250 有2手

多謝面神打救

破左燈

暫緩收購，200不是夢

唔洗晒錢買垃圾 升

暫緩收購咩?淨睇到佢同可口可樂簽合作協議渣喎

仲要燈埋可樂

Baba盤前又上280啦喎 點解你要咁做

屌 我今日入左 就出壞消息

幾時先燈中無限破燈

得罪主席唔緊要
得罪麵仔

屌你老母臭化茜

麵仔都冇貨 所以好準

麵仔神今日又特價

無玩開股， 有無股票巴打貼下圖話我知麵神有無燈中?

等我可以快樂下 或者 unfollow 老母麵脫毒

生日快樂，你生日可否積吓陰德，做D好事改口放過大家？

外賣仔冇特價 可唔可以燈多野唔該

屌，又跌，日日跌，正仆街，你快撚D去X

屌，又跌，日日跌，正仆街，麵麵，你條仆街，放過巴巴啦

巴巴 名里巴巴

好後悔見到依個post 無放
最後逃生門

你快撚D早抖啦，死仆街

股王

聖誕大優惠

仆街仔

燈到爆。麵仔一放農夫山泉，之後就急升。

抵撚死 邊個叫你買中資股

買arkk啦麵仔

收手啦，師兄

終於要！！！！！！！！！

解體啊～ 老母麵